tg同藍水污染左水同食物，自己小心

其他唔敢講
水就100%一定係 我肚痛左幾星期 一轉飲水就無事
至於食既，邊d出事邊d無事，真係唔知

有d人體質好，飲污染既水都無事
當年切以核事故，曱甴一樣可以存活係污染地帶，一樣無事
所以有d人無事，未必係水無事，只係佢地有好體質

另外空氣好差，好似毒氣咁
大家唔好呼吸，吸入tg和強国毒氣
全港咁多區，加上大風，基本全港有事
街上麻雀都好似小左好多

喉嚨長期有痰

水肯定有事 我賭乜都得
我肚痛左幾星期 一轉水就無事

水有事 每日係肚柯
以前食錯係急性 慢慢變好
每日持續既感覺 自己感到係唔同

大家唔好呼吸......

呢個真 仲有咳咗好耐